Benz 係浪漫的男人，寶馬 係男人的浪漫。

認唔認同

躝啦 又冇圖
垃撚圾成日開廢post

各位睇咗username先好回覆

-.-

dllm

認同

拉